全港最難食既芝士白汁焗飯係新森林

茄汁焗都還好，幾好食。但佢啲芝士白汁焗實在

sperm sperm sperm~~~~~

新森林真係幾難食

係，好難食好難食，芝士汁太難食

成世人食過最難食牛腩就係新森林茄腩麵

lunch排哂隊
又唔係平

佢d汁好唔掂

早餐食過，真係好難食

其實茄汁都OK

早餐同下午茶唔係焗果啲幾好食我覺得

佢以前下午茶好抵，20幾蚊一個飯仲送餃子或泰式鳳爪包野飲，以前啲焗飯都好似冇而家咁難食，認同非焗飯既野係好食啲

食咗兩啖頂唔住即走

食咩飯？

淨係記得係白汁
就咁食咗條腸就走

識食一定係食新森林既芝士蕃茄牛脷焗飯，
3塊牛脷夠大又夠厚

仲要碗野冇番茄味

Agger!
上次諗唔到食乜就去女人街搵野食
見佢裝修唔差就入左去食
叫左個頹飯心諗無死
一放入口點解可以咁難食
食到一半仲有隻甲由係對面同我say hello
呢間野無下次

焗咖哩牛腩真係經典，我成世人食過最難食嘅嘢入面，依個一定有頭三

中環無咩野食

係唔係白汁先

未食過佢嘅咖喱焗飯

唔記得係茄汁定黑椒汁

成個飯冇調味，啲垃圾咖哩重要苦苦地，想像下食一個冇咸味冇甜味得少少苦味嘅咖哩，而家諗返起都想嘔

新森林